點解咁多人成日話馬拉唔安全?

因為危地馬拉

完美

🦐

比多幾隻得唔得